你班死仆街搞到民意逆轉

連登話民意歸曬邊根本就呃人

你地班仆街831係地鐵亂咁打平民。
跟住又要著黑衫袋住枝真槍周圍放火

你地班死仆街搞到我老母由淺藍變咗黃呀831果晚佢仲想拉我出警局屌鳩你地呀

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我地一撚定贏！不分化！齊上齊落！

我地要多謝呢堆死仆街！

幫我推呀 要同連登仔講民意係會逆轉 唔好停止文宣

P仔的我，自身難保，P仔好似推不起！

手動幫你！